侵侵點名，微信、抖音要顫抖了！

Donald Trump says considering TikTok ban as China row deepens.

川普說他正在考慮禁止使用抖音，作為懲罰讓冠狀病毒大流行的中共國。他的發言與之前蓬佩奧的說法一致。這家被中國公司所擁有的公司被指充當了北京的間諜工具，雖然其否認。但川普說「我們正在調查」。

Navarro: Expect More Trump Administration Action on TikTok, WeChat
白宮高級顧問彼得·納瓦羅7月12日表示，他預計川普總統將對抖音和微信採取「強有力的行動」！

美國什麼時候會對抖音和微信採取行動？
白宮辦公廳主任馬克·梅多斯（Mark Meadows）告訴記者：雖然沒有一個預定的行動期限，但他們考慮的是「幾周」而不是「幾個月」。

哂氣

唔怪之得朱仔會歸美國邊

in 侵侵 we trust

佢比中美兩邊一齊夾春袋
遲早要歸邊

點解 我覺得會係咁收貨喎 但要完全脫離 淨有股份 無管理權

強國bam幾多就bam返佢幾多啦

建議反制BAN返google, facebook, twitter

朱仔係邊個??朱仔成??

又微又抖﹐個名改得特別衰

朱hi8格

wechat真係要ban 我喺老母部機見到好多假新聞

好憎抖音個logo

騰指

美國佬又俾人昆 冇撚得救

你當美國弱智咩，只係放棄唔到中國帶來既利潤

上次選舉造勢會單嘢，抖音死撚硬

其實好正常

支國fb whatsapp twitter google 任block

完全唔明反而支國app可以任意係美國侵犯私隱

Block啦 仲俾人偷野咩

無錯
玩到咁串 點會放你走

明明侵侵成隊人比預期行快左咁撚多，一堆PR不停吹風未制裁林鄭未制裁某某老散，成日個期寫90日內要有回應之類，但係實制行動唔洗半個月己經不停出招

依然有人跟D PR起舞

全部都係propaganda

收皮啦，唔啱聽就PR
制裁名單有冇必要搞90日呀，之前人權法通過果陣列明180日要出制裁名單，點解而家要多90日？姐係之前果180日發緊夢？
好，就算要Renew 名單都唔洗90日咁耐呀，加個名要加三個月？以自治法最後一刻先簽黎睇，咁制裁名單又係第85－90日先出到。

同埋制裁點解一定要一炮過出人？唔階段唔得嘅？起碼都制裁左林奠同PK鄧先，而家慢過龜仲話快

推

斬撚晒佢 app

但係d員工都係大陸人

大陸一直都無得用，今次係美國反制呀

咪係

一早ban曬全部靠vpn上

即係咁
喺香港你會收到一半黃一半藍嘅新聞
Wechat因為有censorship，只淨低藍嘅新聞+藍嘅comment

老家起美國，你驚唔驚？
我係佢依家就唔搞咁多野
做好本份就得

ActionActionAction！
班農：川普總統明白，股市不能保證當選，只有滅共！

班農說，各部門都行動起來了，包括國家安全顧問，聯邦調查局，國務院，司法部
現在僅缺財政部！
財政部必須立即採取以下4個行動：
1.貿易脫鈎
2.貨幣脫鈎
3.制裁中共大金融機構
4.制裁中共頭目，習王等，查封他們在西方資產

蓬佩奥7/16福克斯采访说，全世界已经联合起来对抗中共！

中共確實早就知道人傳人，並和世衛組織串通隱瞞真相。
在全球近1400萬人感染，近60萬人死亡的事實面前，中共與世界衛生組織的狼狽為奸
讓本來可以避免的悲劇成為世紀災難！

大豆侵一定唔會咁做
中国萬歲

Firewall: am I a joke to you?

bam apple Intel Microsoft

WECHAT先係重點

咁住美國嘅中國人就無得聯絡住中國嘅中國人

whatsapp facebook ig都入唔到中國市場
如果美國ban抖音 wechat
中國可以點回應呢

有無IT 人講下
係咪apple ,google 一做野,就呢兩個app
DL 左都用唔到

considering....ban 咗先出 po, ok ?

其實都on撚9
先唔講土共因為政治因素唔畀佢join
就算唔關政治事
Under土共嘅騰訊weibo呢啲唔使搵食咩
塊餅就得咁大
依家支那資訊科技公司嘅模式
就係見外國有咩app成功咗
就喺支那照DUP一個
因為冇外國嘅同佢競爭
而且已經係成功例子
好似乜撚嘢滴滴快車呢啲
點撚會比外國公司入呀
共產黨最驚就係有嘢控制唔到
你呢啲外國私人企業就算可以用人口紅利逼迫
佢都唔撚會安心
佢依家就係一步步派啲支那人去入侵外國公司嘅亞洲分部
再一層層上
諗住連外國都控制埋
屌你仲繼續on99喺到奶
我真係唔知你班傻鳩有乜撚嘢著數可以喺土共身上拎到啦

寫信，打長途電話